耗時七年自費全手繪動畫電影「音樂」 BD/DVD 12月發售

アニメ映画「音楽」BD / DVDが12月発売、同日に古美術のアルバムもリリース

劇情大綱

成天遊手好閒的高中生三人組研二、太田與朝倉，在學校不是打電動，就是與隔壁學校幫派釘孤枝。一天晚上，研二意外受一位搖滾樂手的義行感召，下定決心獻身音樂界，於是召集太田和朝倉組了搖滾樂團。三人對音樂一竅不通，也沒有玩過樂器，卻搖滾魂上身，找來貝斯與大鼓，開始熱血樂團人生，更想不到他們竟還受邀前進音樂祭！三個中二的搖滾處男能不能迎接這個大挑戰？改編自大橋裕之漫畫《音樂和漫畫》，歷時七年製作，甚至實地前往音樂祭現場拍攝取材，以獨特的幽默感呈現身懷熱血的搖滾魂！

《搖滾吧！中二樂團》動畫監製松江哲明專訪 分享耗時七年的製作幕後花絮

太勁了吧，把宮崎比下去

日本動畫業界5年就完蛋